有冇今日搭KE 604既巴絲？

delay左5次